Tvb今星期六竟然播19年前既戲

餐廳食早餐 見到電視賣緊廣告 咁啱宣傳緊套審死官
一見到周星星 好奇search下 大把連登仔未出世
竟然係1992年

真係汁柒左佢

數學家發現

數學天才？

屌 套戲9年前咋喎，樓主未來人？

香港開電視前牌播監獄風雲咪仲舊，不過我讚成CCTVB執柒咗佢

如果係周星馳嗰套
女主角梅艷芳03年過咗身啦喎
點會係九年前

套戲1992年係29年前
兩位啲數學 😆😆

29年窩

所以話連登仔係低齡+低智真係冇錯

達叔rap

真假難分你都係做返CD-Rom啦

冇人想知任何關於tvb嘅嘢
冇討論價值

藍店餐廳先會播tvb
你食藍店小心比連登仔批鬥

家有囍事夠係1992啦
都成日播

垃圾post

未睇過 講咩的

得樓主睇tvb

人地假膠 你又認真 十足FB d傻尻

幾多年前有咩問題
你不如話ViuTV播緊43年前嘅動畫

TVB who fucking cares

點計出嚟

wow 好叻😍

19樓主

咩呀 2020-1992＝38
38年前先岩